<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>info on zz7</title>
    <link>http://example.org/tags/info/</link>
    <description>Recent content in info on zz7</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/info/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>customowa klawiatura za 100zl</title>
      <link>http://example.org/post/2024-09-17-customowa-klawiatura-za-100zl/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/post/2024-09-17-customowa-klawiatura-za-100zl/</guid>
      <description>customowa klawiatura za 100zl! 🎮 jakis czas temu szukalem nowej klawiatury mechanicznej dla siebie i udalo mi sie trafic na fajna okazje na morele. Mianowicie znalazlem tam customowa klawiature z switchami typu hot swap co w tej cenie jest dosyc rzadkie. Model tej klawki to Redragon K606 Lakshmi.
Co do ceny to dzialal wtedy jeszcze jakis tam kod rabatowy wiec w sumie ta klawiaturka wyszla mnie 99 zloty + wysylka. Takze bardzo tanio, btw to chyba najtansza klawiatura jaka kupilem i zarazem najlepsza, przynajmniej jesli chodzi o stosunek ceny do jakosci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ksiazki które polecam</title>
      <link>http://example.org/post/2024-09-17-ksiazki-ktore-polecam/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/post/2024-09-17-ksiazki-ktore-polecam/</guid>
      <description>w szkole sredniej nie przeczytalem ani jednej lektury, podobnie jak wiekszosc osob z mojej klasy, jednak aktualnie lubie czasem sobie poczytać ale tylko coś co mnie ciekawi a nie coś co ktoś mi każe czytać, albo wszyscy czytają to ja też będę czytał akurat to.
takze tu pare ksiazek ktore moge naprawde polecic, nie ma ich duzo bo duzo nie czytam ale zawsze cos :DD
Biografia Elona Musk&amp;rsquo;a, Walter Isaacson,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>o co tu chodzi</title>
      <link>http://example.org/post/2024-09-16-o-co-tu-chodzi/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/post/2024-09-16-o-co-tu-chodzi/</guid>
      <description>Cześć! 😎 o co tu chodzi? podobnie nawijal kiedys czuux
O co ci chodzi ej ziom? Czy jestem raperem czy też YouTuberem Czy serio tak boli cię to
o tym tez jest ten wpis, tzn. nie o tym czy jestem raperem czy youtuberem bo ani tym ani tym, ale postaram sie nakreslic o czym mniej wiecej bedzie ta strona, czyli o co bedzie w niej chodzic.
generalnie zamysl na to miejsce byl taki zeby byly tu jakies technologiczne smaczki/ciekawostki czy newsy, moze jakies poradniki z roznych dziedzin zwiazanych z technologiami, z perspektywy luznego ziomka zajawionego wlasnie wieloma takimi rzeczami m.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
